\chapter*{Agradecimientos}

José Andrés Pérez: Quiero dar todo el agradecimiento posible a mis padres, gracias a ellos hoy puedo estar firmando una dedicatoria para dar por finalizado el grado en ingeniería informática. A mis tíos Emilio y Mari, por creer siempre en mí. Y a mi pareja, Berta por apoyarme en el tramo final del camino.

Javier de Motta: Me gustaría agradecer en primer lugar a mi familia, que siempre me ha apoyado y, sin ellos, seguramente no estaría aquí. Sobre todo a mi padre, que pasa por una situación de salud muy complicada y me gustaría darle ese pequeño respiro de haber completado aquello que me propuse. También a Jose Alberto Martín, el que ha sido mi tutor de prácticas en el trabajo y ha hecho una gran labor para ayudarme a comprender muchos conceptos relacionados con la temática de este proyecto.

A ambos nos gustaría agradecer también a nuestro tutor Javier Ortega por permitirnos materializar la idea tras Fashionlint y ayudarnos aun con todas las complicaciones que han surgido estos últimos meses debido a la pandemia.